貨金佬請入 關於前線待遇

前線最需要係人，食物同野飲。人我控制唔到，食物前線可能唔方便／冇心情食，但前線最需要一定係水，但天氣咁撚熱，次次去拎水飲好似飲緊熱水咁，所以希望買個好啲既保溫箱帶去前線令到佢地可以有凍飲飲。

發夢夢到除左6月煲底有個普通箱有凍飲之外，之後既行動已經冇見過有凍飲，所以希望有貨金佬幫手買一個保溫箱（或者2-3個箱都得），一個箱價錢約1400價，點解要買1400果隻，因為個箱想買最大裝得愈多支野愈多人受惠，自己既資金己經頂唔住要就住洗，可以你比完錢買完我自己去拎箱。

到時我會自己再買架手推車同冰，推住呢個箱，裝滿晒現場提供既野飲推到最前線後方，希望前線可以長期有凍撚飲。完左之後會好好keep住個箱下次再推出黎（死差佬想沒收同佢死過）。希望有有錢佬成全，或者你有二手箱提供都可以搵我 可以的話留TG

認真既 輕輕一推

[置頂] 一樣集食物同武器一身嘅超級裝備,價錢又平

而家比人開槍呀，你老母係度長文講凍飲，你係咪痴撚左線？

我相信. 個箱用一次就俾差佬拎左去釣魚......

叫人買板車運鐵馬好過啦，
成日搞條防線推鐵馬未打已經消耗緊體力，
可以運埋物資減輕負擔，
底部可以考慮加裝手抽必要時當埋盾

好主意

用發泡膠箱
放冰就算

pish

同意

搵冰公司買冰啦
乜乜雪粒果啲
佢地有兩種
一種用膠袋密封住交俾餐廳可以用黎飲既(其實都好污糟)
一種就淨係用黎制冷急凍保溫，唔飲得既
後者平好多
跟手搵個冇穿冇爛既發泡膠箱裝住佢

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

咪撚玩啦凍飲，你估真係野餐咩

都合理，用完可以即棄，下次買幾隻過去

真係有用架，有冰飲,前線戰鬥力都高啲

浪費錢同負重力係箱同冰到 然後講戰鬥力
有多幾架板車 多啲防具 就真係升戰鬥力喇